Dell U2720Q vs BenQ PD2700U

想買返隻mon, 4K + 普通文書+dup code+少量剪片執相用，有冇巴絲有用緊？有冇咩feedback阿